[I/A] 超級機器人大戰DD [46] 換機5彈, WORLD 6, 鎮6

前言：
此遊戲營運曾無理凍結大量玩家賬號
到時出現退錢及棄驚潮
此驚就執 有興趣的玩家請勿課金

重有心玩嘅可以睇#1 有齊資料,傷害計算器同埋好友表 就算巴打被ban你都可以Add嚟抱

官網：
官方wiki :
Q&A:
1. 點解壓制戰咁難打, 我升滿GGG都比人秒?
A: 壓制戰要再裝一次啲卡

2. 我行路就斷CHAIN點解成就?
A: AUTO就唔斷

真三一要點攞?

3. 鎚仔打Extra Stage有冇分類?
A :

Pilot 訓練書可以鳩分3類 唔同類食唔同書

出擊夠10-1000場數會送唔同等級嘅書
[10-500場]

[520-1000場]

機體及支援類型分類

好友登記
日版巴打
1.燥底新丁 138325931 シオン・ザバ
2.チンポ 120954382 すず
3.強迫症 156260136 M
4.松岡茉優BB 373316501 マイルス
5.食蜜瓜先 635813533 Ray Lihk
6.米田共人 176069017 アムロ
7.雞巴忠實粉絲 395935139 JK
8.茂吉 348878457 茂吉
9. 禿髮樹機能 273703387 なまにく

港版巴打
1. zeta 171208454 zeta
2.李智恩 164812904 阿榮
3.死侍 270525800 社會主義鐵拳
4.星乜尻卡樂D 261818312 快d出dann
5.～敵退我追～ 174742386 廢雀爺 & 159823188 費爵爺
6.銀時 175838625 安妮亞
7.齒輪 162866713 HIM
8. ※葵※ 182976353 香港人‧葵‧報仇
9. 基爾禾 293104131 真三一 +5
10. 我愛aimyon 255540915 aimyon

機體總數值 及 輸出 & 武器種類分類表,傷害計算器,好友表

新PO材料表

綾波麗打手 天國的卡樂D推介
係呀男主依家可以硬到鋤地呀
但你敢唔敢講你呢部男主 用同樣配置 喺一年之後仲硬過彊屍呀
我見到呢隻驚戰力澎漲到痴線 下年d boss都可能有40000攻嘅可能性
但你抽到新卡 特性滿就頂到囉
抽唔到新卡 練度唔高咁點呀

我就係好撚憎跟住營運俾嘅路行 無限性buff高自己防禦
然後下一次冇石抽新卡 又唔夠力防 咁就仆直

係呀大家依家用得好爽 我部男主都有萬四防
但鎮四呢？鎮五呢？唔通又臨打嗰陣先屌曬鬼 然後又扮坐定粒六 等中四技五技六技之後 猛咁讚嗰啲用得半年/一年課仔嘅技？

我想玩減傷坦 係因為佢到依家仲保緊值 可以由鎮1打到Ex 30 而仲未有方法打壓佢住
各位課長 我明你哋手上有好多卡拆 好多卡玩
保值呢家嘢對你哋嚟講可唔重要
但我 作為睇咗red同drecom柒足一年又唔想益佢班仆街嘅無課仔 係深感明白每一次賭資源升卡嘅重要性
我都知減傷坦 只要俾官方改一改公式 就即刻收皮
但我玩咗咁耐 淨係見到0號一技+4防傷sup 係保值過所有閃坦技/sup 同好多舊嘅攻防技 起碼唔使不斷擔心白值跟唔上
呢個就係我寧願儲資源玩減傷嘅原因

藍眼鏡狗張SSR勁過晒以前4次好多

因為之前d卡用一卡做標準
今次用三卡再弱化少少

至少叫做到強化版力天

終於有交換機可以見得下人

雷茲納張3卡應該都唔會差過呢張CP

但有強化型

我想要MK2多啲

抽4輪1張寶2，3張寶1，自選換巨靈定寶2比較好？

巨靈啦，寶2多一張加特性都冇乜用

但mk2係dd變相沒特色
Dd沒變形

新手lm
iOS用ge物理連點器用點set ?

我就話要阿寶粒珠
減輕未來目標先

珠3LV有運動性
預左月尾限定POOL會抽晒2張新卡去解換機嘅話HI-NU好啲

強化型多幾個噴咀, 你唔係比佢咁樣偷懶當後繼機下話

唔夠code換晒d書呀

開倍用卷打駕10,你無第2條路

之前部黑wing都見得吓人嫁
大力+高射程

我有呀 3倍60分得番2個
點樣先可以打快d
地死 高文 加咩好

仲有啲乜野斬/打BREAKER?
高文張限特性+幾?

你而家一場幾多分鐘先?

BTW 你打晒換機先啦
啲場數任有書派

高文+5

一場5分鐘左右....

你宜家到底係用緊邊幾部機打

老古 真三 帝皇 高文?
尋日好似係咁打
我都搵緊隊

真31有BEAM架啦下話?+3左未?
走老古, 佢招MAP AI LOAD耐好多

仲有咩機係升好嘅?愈多2ACTION技愈好

set 兩點
1.爆箱果個"X"
2.重打位置

未+3 夠料+3 ga
真三 地死 高文 古鐵得2技 智魔 帝皇 呢d升晒

Wing 3卡
翼霸3 卡
雪霸1卡
地死1 2 卡

Wing 熱血map 直接 秒卒
雙霸 上前 破boss 盾
地死上前deal dam最快可以2分半

Wing 換高練度嘅老古一卡應該一樣效果
死神換任何大dam 輸出收boss 皮就得

一張lulu3卡已經2分內

想問最後一張交換ssr會幾時出
而家差一張就+5

棄驚lm

打75場拎埋

細佬冇魯魯三卡，限米煮限飯
低練度嚟講算係咁

做乜唔夠24小時又棄

CP第2關既第一part點清晒全任...
要靠運氣打

想問下英二招起死回生最高係咪得LV19
齊力可起死回生最高LV16?

兩隻都20lv
齊力可等埋下個雙週就齊

比激勵哥打落40%嗰一次戰鬥開技就解到

多d入黎吹水啦

英二今次可滿LV20?

咁都得
等我第2次打特登比激勵哥招必打中以為可以解埋

我指今次活動

張ssr其實幾勁

都係要等月尾

你都唔係第一次打換機珠架啦

弱化版火箭進行曲，緊係勁

有冇人抽250 2ssr 既pool
好缺攻回同攻防sup

垃圾pool，傻嘅先抽

l個m ja

唔夠4lv料升機

你見唔見到你身上過百條世界key

今晚已經可以拎到3張卷
有無人已經抽左

依類pool唔會更新 可以直接抽

抽哂中4張ssr
2張大魔神1技
1張地死1技
1張女主平衡hp傷害sub

個pool有埋hi-nu map
然後我

有冇雞巴大大既鎮10攻略 準備呢幾日要打

你話打話打都話左成個月有多

點解可以成手好卡到依家都未打

要手動好麻煩

諗起要組隊就覺得煩

要搵返段野都好麻煩 唔貼啦

伸手黨失敗

唔係難打
又唔肯用腦
點做遊戲王

我比較想搵代打

竟然歪出,可以玩下死神

你有lulu求其打啦
除白熊父全部王都可以迴機坦

依家先卷中肥仔德
早d比我咪好囉

問題係 我回機得1800用緊黑皮

如果唔係藍狗有彈數少問題
我應該抽左依家個pool

部機係幾有誠意
但彈數仲係好小氣

SSR用返雷茲納枝槍個大小size差距好正

而家降氣力邊部最好用?

直接放脫力
降氣機除左紫蘿仲叫合格之外
其他都開始性能跟唔上

交換SSR唔見左一張

未清場數咋下話

早希實都算好，做到breaker又打得中
優奈都仲拉車邊OK，只要推靈光機械落水就打得中

其實除左黑肉
其他都仲用到
黑肉瞄真係太低

平民版hi-nu

雖然其他地方差d 但早希實今次制壓反而會係黑馬
Last boss幾乎確定實彈弱
優奈個問題係開始坦唔到野 對面愈來愈高傷

啲boss隻隻都高%增傷
平A食到，但一開技穿到防就比面放血

如果アルフィミィ無debuff無效嘅話都唔到早希實上場，伊奈帆會做埋breaker

其他個問題係
d新breaker同大火力機愈來愈惡野
道中王又好快升天 減氣都用唔到
得尾王叫有機會用下

早希實今次應該會上尾王必入list

我帆哥肯出breaker3技未

咩濕

無聊睇返最近d卡既白值
Eva2號機仲係最高攻 神角

2345好整齊
不過真係太低
出死神俾你加距就係想平民當攻命用

係咪要等埋下個雙週，兩隻先可以20lv，而家最高都係英二19lv同齊力可16lv

琴晚手痕抽咗10張白券
出SSR，重要黑mon，High咗一秒
之後......屌，吉克一卡

我想知咩sup，但我無魔女

小意思，我上星期3張SSR卷連抽出吉克三、二、一卡添，都CLS

你俾三卡我都無咁嬲
不過我諗吉克fans會嬲D，出到三卡都係垃圾

迎擊佢打over命中係top

啊寶 9 10 8 6 3 2
迪奧 4 4 10

問題係迪奧二珠可以換
係窮人版5-6珠沒方法穩定提升既狀況下
當回機用 死神會嬴
阿寶想嬴 除非佢肯下放阿寶d珠
但窮人版當攻命中火力都叫好足夠

平民阿寶唯一優勢係MAP炮

如果係咁，用返博士咪重好

好大力仲要2cd
好實用
之前一卡差d
依家有二卡平民用都好大力

多一部就係多一部
但無疑博士最親民既火力機
一珠每月4粒
二珠之後下放
三珠送既大大力

可以同博士一齊無縫開MAP打迎擊戰一流

啊寶優點係短期爆發力極強
用hi-nu攻擊力高左，但瞄低左
死神就有番咁上下攻擊力迴坦

白河愁就純大力，有少少防

但阿寶一二珠太廢

白河愁
一係回血,一係overkill bonus
Map bonus用綠zega，正樹會好d

阿寶一定用nu打 over命中

我冇正樹MAP sosad

Hinu至少可以打制壓舒服d既
但如果沒抽到限nu 少個粒珠真係on99
有hinu齊技走去抽nu又好唔值

除非用課長版真三一比
唔係既話 單計一二珠滿 打後三珠用2or5lv計既話
目前愁博士係單發傷害最強機

打緊7萬2分等月換多4粒愁哥寶珠

真三算係咁啦
上個gen初期招威到依家仲係T0
河獸大力還大力，續戰力都係冇真三咁好
真三個5000真係好重要

依家等河獸二珠下放，睇下可以做到咩程度

真31宜家都少左用斧做MAIN

打鎮壓ex焗用斧做main
卒仔普攻都打你6,7000血

重點係多20氣力上限
Beam main會冇左
然後斧main兩招打哂出去加埋個傷高beam main少少

血線問題 交俾老古算 少好多壓力

我河獸一般都唔裝射程
覺得好嘥
同人硬打都好甘

裝完射程都同一般攻特差唔多傷
都唔知咩黎

老古懸念有兩個

太高珠，會唔會太大力冇得屈回血分

仲會唔會出新招定下次就真古
真古既話依家下個速度，執笠個日都未必出到

中hi nu1技，係咪呃我去抽個新pool

屈血要搵高珠黑三一同古辛

老古仲有一招蟲洞砲強化版
由魔裝機神開始有
此後Og都特別加左依招落老古做第二火力
似會落限定

名招黎 唔似會skip
頂多變第二部hinu

古辛冇珠
冇抽過

等下就有
點都早過博士二珠下放

古辛粒珠有得換啦
但我冇換過

宜家嗰粒係之前送嘅配佈珠

distortion break

我strong hold左三千幾粒珠碎想轟哂佢

我連真31 1珠都hold住唔升住

你仲多左十粒出黎可以換死神

下個月限會唔會係白騎二技

啲油多到痴線

係OG既話應該係雙界啦
白騎岩岩先出

睇啊red鐘意啫
古鐵都隔成年半先出二技

我要霸界王

執多兩隻APP機戰都未會見到

TV劇情一半未有

ZONDER篇嘅一半啦

問問題：

新手，無課，自選真三一同魔神皇帝，
有56張SSR 必殺
23張SSR sub
大部份廢野

而家有1100石，想問下我應該儲夠1400石抽2 round Hi Nu 池好，定係抽250石必中2SSR好？定係抽其他/再儲唔抽？

強度廚，唔係某一個作品死宗

抽250石必中2SSR=垃圾POOL, 傻嘅先抽

咁如果儲夠1400石，Hi Nu 個池搏唔搏得過？
定再等下round 嘅限先好抽？

利申非洲黑人

阿寶啲珠咩LV先?
呢個唔係限, 關野掛機又耐 我就唔多建議比石抽

牙RED幾時救下部初號機

無課一律建議等限定卡先抽

出限定卡都唔會用佢

本身Nu 得牛油炮(非map）
我見啲人話寶少多珠，長遠睇keep到強勢所以先諗緊抽唔抽好

都無乜幾多裝可以出
陽電子炮 暴走 疑似神化 Wunder槍
比照2號機連續炮火，仲可以學MX咁 拎F型裝偏把日本刀比初號機用嘅

好、咁我都係忍手儲石去

一拳超人

仲有吸精大法

仲要2800石先抽

當年真係睇到我
型撚到

哈利路亞同超龍神重未有1卡

係.....有排儲......
希望佢派多啲石啦

3張必中ssr
ntd 為甲兒祈禱 黑百合1 明人防sup

最近都係2個月派1井

如果佢出張限卡係俾人打爆咗就暴走
我會抽

我當去到呢集就完

窮人版暴走
仲要控唔到
只會俾當蚊一掌拍死

其實係跟neo讀
新古定真古

記得故仔有講過真正既古蘭修

新古

1井？

step 4 pool自選補底呀
2550石

1v1平a屌死

鎮9第一關 真三已經得5x % 命中
係咪唔洗試鎮10
真命中既機得 早希實 自由

唔駛諗，鎮9同鎮10難度差好遠
新玩既建議慢慢練下機先，練返隻防坦同真三一先

正常第一關都係平A打死BOSS,唔會浪費必殺喺佢身上

5x% 肥仔德都補唔返 點試

啲女角寶珠多左可以點？
delete都好似無得del

但隻真三一 都已經5 9 3 3
4花枝紅蓮

黑洞炮

單靠真三一唔夠，練多隻坦先

唔秒佢就變浪費時間
隨時磨個幾鐘

出地死都得啦
一隻boss可以開3-4次1同2技

黑洞炮最易skip精神

黑洞炮得5飛 要好好利用

boss 1,boss 2, boss 3, boss 4, boss 5
啱啱好5飛

好彩有佢

當中黑騎, 索瑪GN-X, BBA升氣最麻煩
建議開魂快速轟走佢

我打ex10打後先有用精神

最尾係咪用依啦何打好d
依啦何 帝王 高文 愁
但我圈套+2 同隻野未升過

目標ex9
啱啱打完ex1 尾2王

我由EX1開始已經keep住用

我係真31 高文 帝皇 天馬
break左R GUN嗰turn帝皇雙剛強+激鬥，自己turn噴射火焰，反擊先用劍
咁R GUN就會食晒2下精神全開嘅必先氣合不屈

我就留BP 26號START DASH, 呢個星期都唔會再打鎮

今個星期要ex1-9
肝死了

31拎左去打前面d王
利申冇beam

拖延癌係要付出代價架啦

Ex最煩就係隻黑騎

原本係
直到死神完美屌打佢

ハイターゲット向け食玩プラキット「SMP [SHOKUGAN MODELING PROJECT]」の全貌がついに公開！『ガオレンジャー』を皮切りに『スパロボOG』『ファイバード』『創聖のアクエリオン』『逆転イッパツマン』などが展開予定

唔知og有冇老古

佢仲搞左個想商品化嘅投票

23/50

掛到唔想掛
回本就專心part6同鎖6

0/0

1/0

bandai好難講
唔賣得即斬
Og十成九又收皮

改個突破容器啦

gx46又唔再版 超金合唔好話og 條line都死埋咁

Ex9獎品將會繼續有

BTW 完全無提過減價後退返差價

你可唔可以係特價石既時候寫信比官方叫佢退番差價d石

期間限定優惠同仕樣改變嘅分別
連FGO都識退返開倉嘅石

牙red

希望下個鎮壓我可以開始玩EX

鎮6開始每星期可以用1萬分換50珠碎
2萬分就夠100碎比人拎去自選
萬8分就限每月一次, 2萬分就任揀

今次睇黎一開場就要衝EX
拎多啲每周分去補返啲OG機舊招

本身已經要補返雙界+古鐵
而家仲要岩岩抽中左風魔MAP,又要補
再加本身白騎

雙界風魔各硬食左1次2倍價錢SSR
宜家要補古鐵各6張, 風魔5張SSR&SR
早啲推EX拎多幾星期有著數啲

咁鎮五係咪星期日完？ 定係下星期五同鎮六無逢交接？

無縫交接

白騎上陣
廢鐵變番硬少少喎

唔駛計數都知豆腐黎
擺明叫你血換血用

其實知佢點定位隻白騎
攻回 命回 定回特

技就應該beam+實彈架喇

想知

迴特
我估

回特攻回已經出左
似命回

命迴可以dump撚左佢

如果係眼鏡狗3技依類又debuff 又breaker
其實唔弱

出到先算
有r-1咁上下都收貨

R-1真係出太早
依家先黎出
起碼有0.8死神先

1珠派到15LV
睇好爆碎劍一出就痴線

肯定有 自死神二技開始
攻回技卡全部起飛T0

天

上

下

念

動

爆

碎

劍

！

仲要張Tlink拳放必殺格超勁

仲要隆盛1珠已經係愁粒2粒嘅效

做到t0
睇下愁哥

風魔都已經預見到張CosMos Nova會加移加速
雙界攻特打到4-5格，出張正常2卡又係唔會弱
賭神張2卡雖然柒柒地，但仲有張皇牌未出，又預訂左招暴走幽靈

成班OG機嘅戰力真係好有保證

依家升og角好似最抵屌
比較快食到50珠

隆盛同優秀姐就係，25粒直上15lv
其他都係要慢慢換

望住張隆盛會諗
仆街乜你搶左響介寺田代行者個位黎坐咩

喂屌唔係
岩岩先得閒望 響介1技upgrade左

西巴士達其實想佢出亂舞太刀
不過冇乜可能

都係柒柒地架啦，要綁老婆一齊出

淫賤金髮大波妹 有得出我都出

有肥仔德鎮壓又易左

你地點上氣
係咪比1體 激勵激勵激勵 然後出返去

一路殺入去，唔需要特登交BP激勵再出返去

最後一關打到EX10都係1bp過

係，R GUN EX10打完 帝皇同真三一仲有技淨
不過前面黑騎同BBA都手殘比佢上左氣/開到成身精神要再入場

黑騎打唔掂
用翼霸閃唔到
帝皇打唔中

一念佢

必中佢

你地應該教點引佢落水同卡位先
精神之後搞

帶精神必中入去同佢死過
我係用大V 帶 怒濤+必中x2+一念x2
肥仔德 純buff命中同帶感應
優奈 減氣用 帶必中
凱撒落海降命中坦BOSS

離曬地新手邊有大v怒濤

遊戲王出手了

準備講啲更加離地嘅野

我用黑波坦 然後帝王斬三一斧黑洞炮

諗緊好唔好將攻擊力/照準up+特殊dam晶片同氣力上限晶片合埋一齊。
定等刷到專技+特殊dam先合

特殊+攻+瞄
特殊+雙攻

已經好夠做老古用
差個少少傷害課長都未必追到
放棄啦

依家粒晶係特殊dam/攻＆命plus/垃圾技先諗緊

只要三招技沒垃圾技
個人覺得就去得
專技+雙攻可遇不可求

打完ex2 想嘔

抽中HI NU SUP
係唔係可以試下拎嚟打鎮10

鎮8收皮 人生輕鬆

你手上堆野算罷啦
就算俾你過到都回報低
留bp打第六次好過

你無謂俾希望佢,就算僥倖過到黑騎士嗰關,佢打到GNX雙BOSS嗰關應該會打到發脾氣

最簡單 氣力上限晶插個特殊強化就用得

話說好似呢輪都無出過2部差唔多嘅boss
唔知鎮6會係邊2部用雙boss

黑騎性僻係咪低瞄?

你早一兩個月都重有D用，可以攞週獎勵
而家不如留point等下一轉

係
而且唔會睇肥德團BUFF之後個數

可能佢BP溢出屎忽痕呢

我走去打第7區無腦刷算

我岩岩就係屎忽痕撚左轉鎮9 發現原來輕鬆打

7,8,9難度其實差唔多
係9上10嗰下難度升幅高

7-9一直都冇咩點改難度
新手唔知頭唔知路行入去
絕對會俾人踢返出黎

睇過D數字其實鎮10除左隻RGUN應該都有信心過到
但我缺打擊破盾 隻古鐵冇練過

古鐵係實彈呀清
你不如講下有咩打擊SSR技,睇下執唔執到
呢次鎮10我第1過都無2任何打擊BREAK UP

其實有
不過差好少
我呢D垃圾feel到

呀係
不過都冇
打擊SSR我得下面
R1 免提啦
麻依子 +0
豹馬1卡 3卡齊晒但未練過
龍馬黑getter1卡
三明3卡 又係冇練過三明
VMAX
泰坦3 1卡
黑百合 2卡
VVV4 1卡
最接近有用係
膠佳架2卡+0 獅子王凱剩係食過呢1粒珠

平時要打擊我都係用麻依子 或者kaiser普攻/SR黎破

我就係用麻依子+0過
真31 麻依子 NU 帝皇(當時無劍)

好 今晚谷一谷隻地死食滿stat睇下有冇心機解決決

但你d打手個時叫好肥下

準備出可以疊嘅氣力上限提升

出第2章feel到男主3技來了

200氣老古

Btw 男主應該仲要魯多幾個月先
又omega主角 又noir排著隊等落地

omega 5月
Noir最快都要下個月
就睇下今個月尾張限定會係邊係

射程可疊咁係咪即係4張+5毛姐會加8射程

舊卡肯定繼續不可疊

限卡都無視實力
以出人氣機為主
唔計佢狼死到可能hinu三連發既話
仲有咩人氣雞未出限招

真三
帝皇

初號機
Vmax
Freedom

出左既暫時未出過第二限
即係真三帝皇唔太可能出現

依家抽唔到既垃圾拎出黎打廣告

點解會揀GGG

可能之後想復刻不過出得急得濟

仲唔肯改拆晶唔駛石?

GGG無限氣

由本來話槌改唔食倉位
變左用槌全賣頂著先
你就知班友效率幾低
20石拆左一次先啦

錘仔全賣都好呀
基本上除左SSR錘之外都唔會留

比我係禮物盒全賣就話好

應該要係入面加返sort野功能啦

其實應該一早要有

推一推

屌你滷味 啱啱比左張20氣晶愁食
cls咩外掛

咁你明點解我會叫你黑洞炮一人一飛快速過圖

黎緊仲同你講
有氣力上限可以曡
我係阿red就整張氣力上限限定俾老古
再放埋張黑洞入去pu
肯定大把人抽

岩岩先過EX 1，黎緊鎮6係咪唔洗打

唔怪得下下一飛
魂一下直接轟牙

有能力就盡推上EX9啦
就算要用石回BP都抵
11萬7鎮壓點，15粒隆盛1珠，7支油

有BP
係機跟唔上

Sup唔夠用而且主力珠又小
1王痛到pk，有時會炒車
雙王慢慢磨
R-Gun勉強碌過

啱啱打完ex4 想嘔多幾次

推到ex5已經唔想再推

1王用回坦
真係覺得辛苦就磨晒佢25次技先再用4手大軍慢慢閹佢

無練回坦

我磨左兩日 終於搵到我既打法了
boss1 1體激勵黑波同愁
入帝王 愁 黑波坦 肥仔
血線前魂黑洞秒

boss2 黑波坦 肥仔 健一(要激勵
磨足5次健一技啱啱好夠曬

boss3 4 帝王 三一 愁 肥仔
魂黑洞秒debuff
之後甲兒坦住 磨死

boss5 黑波坦 三一 愁 肥仔
是但打

boss6 帝王坦 男豬 高文 愁
血線 怒濤怒濤魂黑洞炮秒

結論 屌你老母升咁多 最後幾部機過

講左咁耐老古
係你發緊夢
今日先識點用

早知一早打
每個禮拜都少幾千鎮壓point

搵到方法就衝埋EX9佢啦

其實打一圈都幾耐 要打成個幾鐘

免費10抽加1ssr卷

我屌你
我打成兩個鐘

發現自己太倚賴張地死/getter做輸出

31要齊1 2技先飛天

真三一晶片主要加攻定加傷好？

你加攻係講用sub加攻定用晶片加白值個種
前者好似係一半加攻一半加傷就打出嚟係大化傷害

16/50

未必回到本

抽中fin funnel map

nu

關野佈置咁閪，辛苦晒

即是sub同晶片，一半加攻，一半加傷係最好？

係，因為傷害公式呢2樣會係相乘
但現實就係攻特增傷得一張真嗣，仲要3級
個人認為真三一嘅晶注重增傷好啲
增傷(氣力)同增傷(Break)

傷up sup係平衡type特權

本來張傷害up加好少
某次buff完之後就開始唔平衡
老古出埋黎直接失去平衡

老古只係代表第3代開始

唔知點解第一日咁多
之後就回落

發覺ex10都唔難打係血多d

仲有超2超3去追

仲有2個鐘就派最後一次不勞而獲

一陣打埋
呢兩日打9個ex 真嘔

0課都可以打到ex9

其實佢背後重課黎
扮0課

咪屈

屌你滷味星期六又要再打

勁人

36/50

就黎回本
可休息下部機

啱啱發現部XZP個moon有一邊少少離左個frame
唔知係咪電池漲左

小心爆炸啊巴打

宜家唔係掛緊
啱啱禁過一輪，唔覺有野頂住 舊電應該無漲
可能係啲膠水差唔多無力先鬆開左
我再上一嗰部Z3個背都係咁

moon邊白光

我番工掛機通常會擺部風扇仔吹住
可以幫下部機散熱

維護到2點

俾D機休息吓
個個活動都咁掛真係會爆機

維完就公佈個W6 pool有咩

大地鼓動

其實地隠俠好似唔係有好多招

魔動力：初級＼大火炎加農，雷霆能量，烈炎履帶（攻擊），封鎖防護（防禦），大地火龍
中級＼爆烈粉碎，火焰轟炸光之爆擊
高級＼沙羅曼蛇，螺旋岩碎，圓形力場，大地潛龍
魔動武器：熔炎皇之劍(港譯大地神劍)‧（超）熔炎皇之劍(港譯超級大地神劍)‧一刀兩斷

原來有咁多招，睇嚟要惡補一吓

W6都係等出2技先抽

玩晒啲SSR卷就算

一陣限定POOL出張kaiser二卡強度既

4400石無撚驚過

1000都冇

最近先0石儲到一井
Hinu太肉酸 唔課

gchi

馬娘沒活動
Pu又老太婆大隻馬
好無聊

地隠俠叫火動王......

有牙RED的信

當年香港d名亂尻黎
本來就非正名
好似戰神渣古個d

6張有4張係斬, 2張特殊

有冇人有限突相關公告既中文版
我驚我理解錯

將所有新機擺同一個pool 營運滿滿既惡意
好似細個扭蛋機咁 成堆雜蛋係入面
係咪omega個班接手左
想谷一部要硬食埋其他

不了

分左2個POOL呀

R SR升階隻字不提

應該都唔會出
宜家迎擊都已經夠迫你地用多啲機, SSR又差唔多補返晒

平時d活動都係2機 而家咪3部睇你地接唔接受
遲下咪4部

又多部古拉弗丁機

又想我貼多次W5 POOL?

係呀, 呢張應該會月尾出

新嘅古拉弗丁應該會係移動力SUP

你接受能力高 平時d活動我都覺得on9
兩張新卡 擺2張舊卡落去都算
抽幾r都係中舊卡個種心情 可能我非洲 2千幾蚊保底換新卡

叫開有感情嘛

係
同埋當年啲名改得黎有意義居多
好過而家全部跟大陸或者譯音黎

4井換到一張新卡咪好囉
我玩龍珠直情無保底抽
只有保底coin，抽一張卡一個coin，400coin先換到一張卡
重要新卡通常等半年先有得換

我意思只係加WORLD POOL嘅比較對象應該係加WORLD POOL而唔係雙周

雙周POOL我都覺得STEP4應該要5050咁必中新卡先啱

其實龍珠呢單野只係玩家習慣左當無事 唔代表成件事無問題

同埋グランゾート嘅グラン係有大地嘅意思，叫地隱俠完全無問題(我個人覺得咋)

0課表示無所謂
佢X週年pool都佛心，好易中一張LR

一個world一部 正路啦

可唔可以出吓仔
不斷出女攪到好似幫男主開後宮咁

其實佢出咁多條女得早希實同紫蘿我係OK
連女主我都麻麻

...
你係咪絲打黎架

Gay test

啲女就各有所好
機戰不嬲主角機都多女配
呢隻手遊我都放棄左睇主線
牛龜嘅速度推主線

我巴打嚟
只係佢出D囡多得嚟又唔OK
咁不如出多幾個男角重好

最正麻依子同女主

對DD原創角期望不大
希望鎮壓出完優秀可以出下古林彩 莉奧娜 aqua D妹

同意

只講機設 唔講人設
得罪講句 班女用個堆機真係柒到PK
omega班量產機造型好睇好多

唔係阿red格硬buff個堆量產機都唔會想用,真係柒到喊

其實對腳設計令我諗起獸腳 會以為係可變機
但DD......

BTW新女OK
新機腳底裝大碌+話用女主槍 應該beam + 可能郁多格

依家都唔會點用佢地
除非真係好趕脫力既boss
平衡都係noir, 老古同天馬可靠

麻依子最可靠

天馬得一張夠唔夠做？
我怕打唔中

天馬最重要係二卡
其他唔重要
但又唔可以直接練
佢除左打尾王之外 沒咩作為

天馬二卡用途真係得鎮壓打王
迎撃戰d女女都用過佢

我一卡二卡都各一張
只係啲寶珠都淨係得Lv2

珠冇關係
二卡要+3loop debuff

+3同埋精神有覺醒?

sup又新gen啦

想抽了

真專用SUP

哩隻GAME有勇氣哩個精神架咩

=必中+熱血

攻防sub
想抽 唔夠

沒人用既垃圾就會有
例如GGG

最好就以前所有sup都跟返專用角額外加能力

諗多左,阿RED邊會咁好心機

肯定唔會
迫你抽新

唉 隻SUP d笑聲
好耐沒聽

應該今日第1彈嘅SSR
聽日就第2彈

cd啊
debuff完左又可以再用

飛雲有d想抽...

大佬們抽唔抽啊

定等堆2技先抽

睇埋下個雙週出咩限先

開始暴走了 新角色送珠 1技已經全屬性能力up2次 仲有埋專用sup
130氣開招8lv精神 勇者王番去含啦

激勵哥個免費技能幾時出佢同英二停左Lv16到

已經唔想玩

都話下個雙周

咁要 留石了

其實話勁又唔係真係好勁
佢咁樣反而係四頭唔到岸
都係等二卡先知會唔會勁

頂多我會話一珠又加HP
d舊機真係哭暈係廁所
GGG就是例子 限珠HP 人地之後隨便換

結果係ライガー飲頭湯 可疊氣力上限

送粒20lv珠已經屌打好多舊機
攻防命up 中左必殺再全能力up 移動+1 無視體型傷害
咩都齊曬都唔勁 仲要只係第1招ssr

其實邊到寫送珠
點解我搵唔到

都係果句 招式唔應該整做限定

依張一卡真係唔勁
你計佢buff盡自己
其實都攻防都只係40%唔夠
要等二技

但上面ライガー就
oh no

佢唔用勁珠你都用唔落手,佢出新機都係平返舊機啲能力

個氣力上限放入必殺都有效 .gun

老屎忽用=190氣力上限
直接T0空降進場閃

1卡已經咁 出埋2卡其他舊機番屋企啦
另外個隻仲誇 獨角個堆攻回狗都唔屌

獸神4張專用sup感覺上會幾好揪

比埋氣力上限晶佢 弗弗地

一日唔出PVP,一日都仲可以安慰自己,非洲人有非洲人既玩法

咁我諗多咗，我諗住係一口氣出哂佢，可以debuff到boss變傻仔

出pvp我唔撚玩

一齊

新精神指令，指定加速

終於有攻特防sup

招必打中人會出挑撥
即係唔夠回就88

至少有隻係垃圾
安心返少少

只係大家估

想抽孖妹

今日W6武鬥大會
我宣佈係獸神贏 入決賽
期待阿red聽日會帶俾玩家更混沌既表演

D新sup好L勁

屌好想抽

抽

感覺上
獸神一係4張專用sup一係4張泰莎

飛雲
應該冇想像中咁勁，始終冇debuff無效
中debuff會變薯仔

但2卡會點冇人知

其實依家咁多人
d技真係排到上ifc天台

獨角獸 宗介慘叫一聲倒地

死神仲叫穩著陣腳
窮人版hinu直接跪低轉行做攻命

睇黎我部hi-nu可以收皮

Hi Nu都係返去後面蕉蕉蕉

宗介4珠都不及1珠

感覺上博士真係對dd冇哂希望

樂觀d諗
hi-nu仲有break同map

我無所謂，都未抽中

火力都叫做到高過帝皇
但想做閃坦wo
返屋企訓啦

暫時應該冇野取代到帝皇
平民，火力不俗，高血防，debuff冇效
最貴就係張限卡

相信總有一日宗介有得換Arx-8
ggg會變gggg
Exia會變00

之後翻身

古辛一珠一下放
育成同實用性唔會低過帝皇

其實獸神都係有錢人玩意
半桶水迴=自殺
仲要要大量激勵buff佢
參考我自己隻死神，170氣都係得2000迴
如果獸神得一珠既話
都係死神好用d

下放先算
依家揸住成抽珠碎唔知做乜好
其實舊機唔下放3,4珠
只會變成新機勁過舊機
曾經既t1超力

都唔知佢hold住D3,4,5,6珠唔知做乜春

十成九d濕鳩理由
想新機都有能力出埸
但依家變左做新gen迫死冇珠support既舊gen

我儲咗好耐都未可以換龍馬3/4珠

啲sup放專用機有效，好心就改埋啲舊sup

博士: 結論 我去抽馬娘

希望會加返

睇個樣都係轉晒omega啲人黎

仲笑尻w6重力係1-5既幾倍
所以能力特別勁

最好笑係攞goldion hammer賣廣告

帝皇劍都有份

其實唔會，omega開發係sega

可能有份俾橋呀Red

Sega除左音遊同cc
好似冇隻手機驚做得長

賺最多嘅係puyopuyo

可以成手好牌打到爛晒，都真係一種才能

puyopuyo夠佢食一世

諗反起以前玩蒼騎，突然覺得dd依d餵屎真係小巫見大巫

Dd個feel係
俾我監dd既話
我有信心做得好過阿red

完全係搶錢唔抽算

呢度會做得差過牙red嘅，應該少於3個

我覺得啊red真係冇經驗做producer
激嬲哂d玩家，事後冇補救方案
人地再柒d
見到玩家反應唔好，即刻出公告話自己po錯數值
出patch改

咩話？
唔鐘意hinu太早出 太遍心阿
唔緊要 我出多張俾你

佢再出
應該真係一堆人棄
7珠人
但3珠以下全部冇得換，嘥氣

講開又係
我覺得馬娘已經到盡頭
小課唔會有太大突破，頂盡A多少少
速智A又冇意思
屌
第時出張勁限要你井幾次都覺得恐怖

想玩根智
但0SSR根 rip

跳過第一個可以井既pool
=0選擇權 課唔落

cy驚唔係唔好玩
但課金要素太強，不過驚balance係計劃得好好
dd balance差到仆街

今日封信已經可以為hinu事件道歉
但隻字不提 完全不懂民心

Omega雖然都係屎
但我欣賞オオチ係生放土下座道歉個種精神
第一次棄驚潮生放道歉都冇オオチ做得咁好

dd set有珠設定已經冇平衡可言
冇必0珠個啲配角機心諗出黎把撚

唔一定
你睇下德天

近擊戰做炮灰

新手無得追珠都好辛苦

Btw仲未有第一隻三星因子

有乜理由hinu出得仲早過重高SSR

今日超4同world6?

我係你就及早唔玩

今日超4
聽日w6
星期五鎮6

終於超4
而家23/50
回本有望

RED：Hi Nu道歉？都無做錯道乜么嘢歉

啲人話a red封信有小學生寫悔過書感覺

其實依家無珠好追
d新珠效果勁太多
舊珠好多除左白值冇乜用

佢出珠原意應該係想方便buff nerf角
但結果係實力膨漲暴走一發不可收拾

W6人人一粒滿LV珠

其實要控好簡單
唔好每張SSR都配一粒新珠就得
只係佢唔做

係，根本唔應該招招配珠
遲下分分鐘有十珠人

舊珠技能廢到 而家搭招精神已經好基本

好勁下

巴巴真係喊出黎
招，珠餐都廢
未見過機戰新參可以廢到咁

圖？
開唔到驚

照舊, 12書+20改

最慘係第六型仲未落到地

通用珠黎
記唔記得效果

無架啦
限定4卡當係
然後3個月後換天狼

佢依家連地球突入都未演到
仲有希望

戰神丸直接叫氣力限界突破

真係比佢轉3次機
真係10珠人, 每部最少都2張

而家都仲係盲既 好待遇個堆都配曬加照準值
巴巴真係好慘

睇名都知個個唔同效啦

我係覺得二期有撚排都入唔到去先會諗6型
Part1依家一堆故事都行少少沒進展
最後推個石頭就同你講第一部完

唔每人比粒滿lv珠搵鬼抽咩
然後新技又勁珠又勁 無限loop個惡性循環出黎暴走戰力

一之過出咁多任點追夠素材呀。。。。。。
升多部新古拉弗丁算
D world 6 d 機真係冇乜興趣
勁都係咁話

單機驚
唔追求戰力，唔洗硬追

自古辛開始
送珠落地同連珠出珠都勁到on99

等睇奇跡
4圍30%攻擊力1.6倍

冇用過古辛
有幾勁

50珠真係set太多
仲要太易過氣
一過氣就唔知幾時先翻到身

你見唔見你身上好多世界開放key，同埋一堆有3倍就唔會用嘅2倍drop

w6堆新機對比w5一出個陣真係差太遠
w5嗰陣仲叫平衡到

做到第二隻帝皇
衰沒回血

手長，R同SR打4格 又50%命中
硬 又有弱體無效
升氣快 一來一回就10氣有多

冇呀，堆世界開放key 同兩倍只係夠我追埋今個月D 任。
新手邊有咁多資源

你唔係買ac起手？

帝皇係贏甲兒個幾粒珠
如果大家同級古辛好用d 升氣力個part都贏條街

張3卡出得太早

唔係，由零自己打出嚟，12月肝到宜加。
當初升少一次古辛好Q後悔，於是肝足每個任。
但是快不行了... world 6 極其量簡一兩隻嚟升算

唔計回血
帝皇都要齊卡先同到佢比
有氣力上限晶 古辛會窮人版帝皇同級
之後開埋一珠 古辛仲會企得耐過窮人版

講到尾都係舊角一二珠太垃圾

搏唔搏佢會好似古辛咁，開放換活動珠好?
係嘅話就淨係食一二書唔升機，抽中SSR 先換粒珠算

雙週關有冇話難度愈高愈易出油？定係打最快嘅？

愈難愈易出箱
但入面個%點無人知

Ok thx

+攻/防 5%，同埋所有數值果種?

有免費梗係攞咗先
換珠道具值錢D

惡死d咪10氣力+2%個類

但係飛雲似氣力上限+10(定係+5，不過可以疊)

氣力上限係戰神丸

戰意高揚
應該係每次到自己行動加氣

你啱

又要去驗眼

仲有12分鐘
B組就開始比武
再同琴日既贏家獸神決鬥

過左時間都0公佈
執柒了

超3要3分鐘

牙RED訓撚左

仲未有

有啦喎 有隻肥仔德咁既buff

港版fb有
日本沒

阿red憑本事唔更新twitter

1技唔係好吸引

要齊哂3隻
又同時一齊出先勁

水卷俠會唔會得海B

點都會比個A啦下話

水卷最撚廢，無其他2個就只係得瞄buff

點解我覺得3隻都唔勁

平衡type竟然係平衡之恥

尋日個d太勁

的確係唔勁

我宣佈ライガー贏
甚至可以話1彈3部都>2彈3部

風水要綁死隊友
地隱俠招130buff有少少9唔搭8
攻命迴點都勁過防命迴
屌
明明最期待魔動王

我望左2次，好似少左一行text咁

真平衡型

台港page d人評價調轉喎
魔動>part a3隻
最好笑係話獸神唔勁 飛雲無抗debuff等於強化版r1 垃圾機

飛雲的確未夠勁
但作為一技以後放必殺潛力十足

獸神課長級玩具
窮人版應該廢過死神
飛雲其實我唔太睇好
攻防堆唔到血差太遠，除非全攻形

明明就得風飄俠命特有團buff有機會上場

對比起
好似古辛勁d
但未出珠，珠堆血應該唔會太差
但先一技，仲會合體

水卷1技放入必殺格都還可以，可以期待下2卡點救
地隱1技完全係bullshit

兩隻都血珠優勢
卡就俾足攻防鳥
邊似w1–w5班殘障

咩話 古辛巴巴同一個世界 唔係w6?
應該係你搞錯左 巴巴世界d gundam frame全部彈散黎

太長遠
合得體黎都可能執柒左

團buff up唔up到自己

Up到

三個月左右
下個月尾應該到古辛
快既就今個月尾
飛雲要六月尾

其實好好奇
版權有冇傾埋2同超

X同T你有無見到2同超？

mb個隻賣得既話
dd見

巴巴個故咁拖
其實都幾肯定只係俾得第一季錢

唔係限死出四部
其實風飄同水卷都有d潛力
做buff機

總結
2個pool都唔駛抽
等月尾限pool算數

風ok架
轉hinu佢可以食nu啲殘剩飯渣sup
合乎綠色代表環保既象徵

好彩唔識個三隻野
勁唔勁都冇咩所謂

風好用過肥德
唔駛同帝皇搶位先

同肥德一樣 有咪用沒咪算
都唔會影響老古秒殺人

竟然係sr

W6
感覺上係
獸神(課長級)>>>>>>飛雲=>獸神(平民)>風飄>水卷=未來機械人(冇睇過)>地隱

咩sr

原創女嗰招1,2,3,finish

睇到了
即係分開出榨你錢

我之前仲以為係SSR，今轉W6pool唔出等雙周

隻風動同肥仔德有冇得疊加

可以

實得

風水同場打over命中肯定勁
地隱就

未必
如果over命中擺4,5關
滿氣打唔爆卒仔都冇so
3關應該勉勉強強打到
地隱等新招，招技做main做必殺都唔討好

水的確可能唔夠力
頂多為降boss運動性用
風有水同場肯定夠
仲有d nu sup堆上去

成堆+5nu4卡，點會唔夠力

我得一張+5

大狗有4定5張，我都有3張

邊個大狗

呀庫生咪就係大狗，FSN由來嘅稱號

Me
已經連博士都點左風捲名

大量力天同毛ready

點解你地會有咁多
我得一張+5，一張+3，一張+3力天，兩張+0

嗰陣抽左一個井，連換中3張

預測鎮6難度大爆升

實有大V普攻扣氣嗰隻蛋散
尾王應該會有debuff無效

不過對我宜家個倉黎講，普通鎮10肯定難我唔到

有料

你先係有料之人

Breaker+老古，道中如豆腐

鎮6 last boss應該係實彈

有debuff無效就早希實
無就伊奈帆

Debuff無效真係玩課金量 到時一定好精彩

Debuff無效又點
我ex15玩到天馬都拔走埋
老古真三帝皇照打到佢啪啪聲

agger

ex咁難 點打

睇黎進入團buff 世代...
可能遲d 要2buff+2打手先打得掂

其中之一啫

我已經預見到未來愛美神第一張SSR會範圍回血

你又推到EX幾？

勁

10

我好廢
ex2已經打唔贏
有冇攻略

打少個0扮晒野

冇呃你
我差d連鎮10都打唔贏
唔識打黑騎士

利伸:新手

我記得你話過到極限為止都繼續打
仲要個時已經唔止2

你認錯人啦

攻略雞巴先ex2

ex9算數

聽日邊個抽講定先

me 抽卷

用卷抽x2

抽券x3
有好幾張R券幾日後到期

抽劵x4

40/50
就收工

安心等下個event

個戰場中環嚟

29/50

X5

呢個場應該係驚爆個場嚟

現實可唔可以好似fmp咁拆開2邊
到時實搬去港島

你覺得到時你可以爭得贏搬到過去咩

你估到時你去九龍洗唔洗攞Visa

唔好意思

新手想問下氣力上限晶片拆邊張卡先有機會出

無，活動限定黎

Thx巴打

咁可以收返埋部老古先

我張命中+氣力晶仲未裝

沒晶都係現時輸出第1
收咩返埋

開POOL

仲唔抽

抽緊
白卷中左新女同獸神R

邊條新女
太多女

R都見唔到

原創女配

白卷10抽咩都無

井未

屌,之前d 任務免費珠而家可以比你換
不過盛惠18000 制壓pt/ 100珠碎

不課DD了

高文有冇

諗諗下想抽風動王

雙buff應該幾爽

有高文的話
我想換喎

真心？

做乜鳩, 瘋狂卡LOADING

新女防平 不了

無
得地死,愁,肥仔德同響介

喔 原來水同地隱d攻up係哂R同SR

原創女無ssr?

咁有咩問題
d新手遲玩仲有得拎番 開心死啦

CP先有個D應該難D
始終係個期抽新卡先有得換
唔同免費珠係人都可以拎

覺得太貴姐,明明之前好豪既免費珠收18000pt/100珠碎

而且好似上邊d 巴打咁講,又唔出埋cp 堆珠

我覺得呢個算係老玩家同新手既福利差距啦
但d cp珠真係

100白券中咗張地隠俠sub

真正有用得隻高文
其他都不知所謂

抽晒，new得2張
WZC map同最廢嗰張祈禱sup

兩張肥仔
可以直接上3個buff

拆晒 2張都唔出專技 哭左

仲係無zero珠

彩券一抽入魂中左最想中嗰隻

有神快拜

戰神丸第一精神就係激勵
搞到我唔想升佢

唔抽住
返緊工，收工先抽
由部機掛埋先

可以升
反正佢本身S size回機
一二區落場本身有機會開場炒車自殺唔到

龍神丸精神又絆又友情
風動王第二招精神就係脫力正

暫時3r，3隻龍神丸+2隻獸神sup+戰鬥丸sup

風飄俠加斯精神有乏力,仲要2次,好抵屌

脫力不嬲係兩次
你太耐沒用角色脫力

好耐冇用過M9唔記得

女主W6有新技

男主都有

OK, 就月尾限定

BTW 有無片

沒 自己打
我都係skip到尾見到

TWITTER見到有人講了
等緊佢UP片

兩招都似打擊
女主好似Decade飛踢咁
穿過一堆野撞人

男主就拳頭打尻人

等睇雙限定

女主第一個pose就係依家dd個封面動作

迪度招技仲出左半個標題, 有一個D字

W6第10關係駁返第一章尾
姬絲仲可能未死

女主

男主

地球變返紅色
杉田都幾醒，成班殘晒先出黎執雞

女主唔係飛踢，係心口撞擊

男女主有新招，唔係好想用左啲券去抽喎

月尾限定

分開兩個月黎做限定定係一次過呢

女主招技hea到

終於等到男主新技,萬八攻防都冇咩力必殺用埋精神先扣得6萬

除非好勁 一卡拯救世界
如果唔係我pass算

月尾都好啲
分開掛

我估唔會渣得去邊
如果唔係無人抽會好無面

男豬一二珠太廢
女豬就易搞少少
但都係好難勁

d舊ssr卡全部gen1性能

D舊一,二卡擺落必殺都係為左用落大力少少
對部機冇實際幫助

d舊必得個180%-200%威力 仲要3cd
完全係多撚謝系列

其實佢下放舊嘅ssr 寶珠會好好多

下放舊SSR雙豬上20lv，已經追上新卡

以為張wallpaper部梅拉弗汀咩料
原來係招技

本身以為被人打殘左

水のように優しく

錯post

20張白卷 1張彩卷
中番hinu 1技

world6清晒任務獎咩

10連ssr必中卷

有冇港服大脾可以掛巨靈神清任

終於第2張克魯茲

求救!! 夜神開機戰APP黑畫面點算?

我冇事喎,或者你試下修復,再唔得就引繼重裝試試

我連一開波入game個畫面都見唔到

你唔嫌我嗰隻練度唔夠高其實可以用

謝

對新機珠全部加攻加氣力
一式一樣，hea到仆街
鎮壓應該打唔到迎撃應該可以一戰
飛雲真係血珠
不過都係古辛贏，贏在debuff冇效

飛雲最on9係俾迴避
攻防機要迴避黎托咩
仲拉低哂其他重要數值

等埋2技再比較

依家感覺上得水卷同風飄可以做到即戰力(特別用途)
平民版獸神，應該惡唔得去邊
未來機械人同地隱真係用唔落
飛雲二技正常發揮應該有得翻身，但一定比唔上帝皇

二技應該兩三個月後有
但同樣得一招昭𢏐勁飛雲太多
飛機問題係太偏向攻撃，如果佢buff冇迴加高少少其他三圍會勁d

反而係唔知古辛幾時先有二技

好耐未試過唔夠素材升機

世界𨫞打一打大吧啦
btw,巴打新玩？
好少見人唔夠料升機

我都話睇好風同水
水仲要係水適性有S幾特別
未來機械人至少俾左個唔差既sub可以俾某d攻特用
反而地隱連自己張sub都係拓柒

本身幾睇好獸神
但佢d珠太偏攻撃
平民實被人打爆

飛雲本身都覺得一般般

風水就咁睇係幾ok互補長短
地隱就

未來機械人加防命

古辛又真係唔怕佢唔出二技
古辛係鐵血都人氣雞 其他bandai game從來沒冷落佢
btw DD依家咖哩係咪未開佢部高達出黎?

邊有咁快
依家先S1一半多少少

未來機械人其實算有戲
唔會突出 但攻防命都有 仲有減氣
可以當上位版優奈用

古辛出左黎 咖哩部野就出埋場
咁依家個位應該只係古辛改裝完
唔怪得第六型要拖

舊人黎，個舊ac唔記得密碼，唯有開返個新ac

收我ac

我指連登ac

咖哩部殘命唔係s2出場咩

個id明明一樣

錫蒙力係落地球之前就拎左出黎用

已經唔記得了
s1都係斷斷續續咁睇
本身諗住s2一完補哂兩季
點知個尾爛到咁

巴打係之前個個atx巴打？

好明顯啦，都改埋一樣名

係

上位版有傷害既優奈
但l size

50張白卷又白果
10抽SSR卷又係舊世代產物